港親共出租車瘋狂撞擊示威人群 多人受傷少女雙腿撞斷

香港深水埗10月6日發生了疑似親共出租車司機駕車撞傷行人後遭憤怒民眾圍毆事件。（視頻截圖）

【新唐人北京時間2019年10月07日訊】香港民眾週日舉行了反「緊急法」大遊行。期間在深水埗發生了疑似親共出租車司機駕車撞傷3名女子後遭民眾圍毆的事件。其中被出租車撞傷的一名少女雙腳骨折，傷情嚴重；而被圍毆的汽車司機則被打得頭破血流。其後有救護車趕到現場將幾名傷者送到醫院救治。

10月6日下午，香港民眾自發在港島及九龍區舉行了大規模示威遊行，反抗香港政府出台《禁止蒙面法》，有數万民眾參與了遊行活動。

當天下午4時左右，大批市民遊行至深水埗時，一輛出租車駛至長沙灣道與欽州街交界處，突然鏟上行人路，將3名途經該地的女子撞倒在地。其中1名少女被出租車撞至雙腳骨折，情況嚴重，當場不省人事。

在場的民眾見狀十分憤怒，許多人衝上前去，將出租車司機拉出汽車拳打腳踢，有人一邊踢打司機一邊質問他是不是故意開車撞人。

出租車司機是一名年約60歲的男子，他遭眾人圍毆時被打得頭破血流，倒卧在地上。有幾名抗議者擔心事態惡化，遂自發勸阻了其他市民的圍毆行為。其後有救護車趕到現場。救護人員分別檢查了受傷女子和出租車司機的傷勢後，將傷者分別送往明愛醫院和瑪嘉烈醫院進行救治。

有消息指事發大約15分鐘後，有大批防暴警察到場築起防線，並在事發現場查看取證。

據香港《蘋果新聞》報導，雙腳被出租車撞至嚴重骨折的少女年約23歲，任職文職，當時她與表姐及朋友到附在深水埗近吃宴席，不料遭出租車撞傷，之後由送往瑪嘉烈醫院，現正進行手術。

事後有網民將在現場拍攝的視頻片段上載到互聯網。從網上曝光的視頻片段可以看到，當時一輛紅白色的出租車停在欽洲街與長沙灣道路口交界附近的行車線上，有大批抗議者從汽車周圍走過。期間，出租車突然如同發狂一般開動起來，並左轉鏟上人行道撞向人群。人群立即四散，但有兩名躲避不及的女子被租車撞到一間店舖的鐵閘前。現場憤怒的民眾一擁而上，把司機拖下出租車後圍毆。

事後又網民在網絡社交平台上發帖稱，開車撞人的出租車司機今年10月1日有參加中共組織的親共人士「插國旗」行動。

針對這起突發事件，推特賬號【新聞大吐槽】發帖稱，出租車司機一直都是共黨收買的對象，此前中共曾以每人800港幣的價錢收買了這些司機，組成出租車車隊，插着血旗招搖過市。

帖文寫道，「這次性質又不一樣了，屬於蓄意謀殺，而背後的共黨屬於雇兇殺人，而且是濫殺無辜。而這背後，共黨的意圖很明顯，就是妄圖用恐怖襲擊嚇退港人！同時，牆內黨媒肯定又會大肆宣揚出租車司機被打，頭破血流的畫面，而絕不會播放他踩死油門，謀殺路人的一幕。」

的士狗咁市儈,愛國都要收800,撞人收左幾多?無收錢做黎做咩?

推 愛國是為錢

暴政引導用車撞參與公眾活動嘅人群，係歐美絕對係恐怖襲擊，要加強國際文宣。

司機仲係咪四支健全?

出租車

新唐人俾支那人睇
忍住先

[重要] 林奠同POPO想重演721，屈手足兄弟，唔好中計

香港政府所策劃的恐怖襲擊 ??
的士司機是否收取政府金錢
故意撞入示威人群謀殺反政府蒙面法的示威民眾及激起對立
借市民殺市民 買兇殺人?

以近月警方幾近謀殺的行為推斷
有無可能香港政府除左利用香港警察部隊殺人外
更會動用更多支持政府的恐怖份子 以謀殺示威者為目標
再次恐襲所有普通市民/示威者?

殺人政權 香港人何去何從???

Cars are weapons of mass destruction.
Thank God no one died.

打到頭破血流真係唔係幾好
請手足弱點打擊 只打手腳 畫面又冇咁血腥 創傷仲大

藍絲group 話左邊車門比人開左，導致踩大油撞人